鷹眼公司對所有受到這次事件影響的人們表達誠摯的歉意。

這爭議的一幕發生在第42分鐘，謝菲聯開出死球到禁區，維拉門將尼蘭德（Ørjan Nyland）抱住球後，皮球已過門線，但球證未收到入球提醒。最終，球證不認為這球入了。

賽後，英超官方社交帳號刊登出了負責英超門線技術的相關公司道歉聲明，他們承認球確實入了，但鷹眼系統出現了誤判。

以下是負責英超門線技術的公司發出的官方聲明：

在阿士東維拉與謝菲聯在維拉公園的上半場比賽中，出現了一次門線上的事件，阿士東維拉門將25號球員尼蘭德持球越過了門線。當值球證沒有從手錶或耳機接收到入球決定系統（GDS）的提示。球門周邊的7個攝像機視野均被門將、後衛和門柱阻擋。這種情況在此前超過9000場鷹眼門線技術系統運行的比賽之中從未出現。

在比賽之前，這套系統在國際足球協會理事會比賽規則的協助檢測之下被證明是有效的，並且得到了比賽官員的確認，在使用過程中一直有效運行。鷹眼公司對英超聯賽、謝菲聯和所有受到這次事件影響的人們表達誠摯的歉意。

橙

被門柱遮擋都講得出
咁仲set嚟做咩

on9

錫菲聯分分鐘因為呢兩分冇歐戰踢

技術有問題就預左，但係var班人訓撚左？
直播有鏡頭睇到既野，佢哋因為科技無話入就當睇唔到
從來科技都係幫助，依賴科技做決定就會有呢啲指鹿為馬既情況出現

百年一遇

無奶油旁證睇唔到

假撚到 唔撚識睇重播嘅

無VAR？

莊家要力做下盤
你地識咩

錫菲聯都無投訴

閱

自己個人觀察 英超睇var係普遍少
成日話驚睇var影響比賽流暢性 但係場波都吹停左 真係唔介意你花多啲時間睇清楚 好過成日誤判

唔係投訴先睇

唔停左場比賽
背後其實都會睇

球證x3>>>睇唔到>>>鷹眼>>>失靈>>>???

比較大機會係阿士東維拉因為呢一分護級成功

有間房睇片㗎
緊係作藉口say sorry話誤判喇
唔通真係睇漏眼咩

以前無var 都會睇playback

呢球咩都唔做 全世界買上盤 莊家唔想賠錢?